[聯俄] 美國參議員代表團或於7月訪問莫斯科

美國參議員代表團或於7月訪問莫斯科

19.06.2018 11:12
美國一批參議員正籌備訪問俄羅斯，預計最快可於7月初成行。俄羅斯駐美國大使館證實，正為美國參議員代表團訪問莫斯科進行協調，希望對雙邊關係能產生積極影響。本身是共和黨籍的美國駐俄大使洪博培，過去多個月一直推動共和黨參議員代表團訪問莫斯科。俄羅斯聯邦委員會國際事務委員會主席科薩切夫透露，期望於7月初與美國參議員進行會談。

美俄兩國關係因俄羅斯被指干預前年美國總統大選，一直處於冰點，近期兩國互動增加，俄羅斯外長拉夫羅夫日前與美國國務卿蓬佩奧通電話，討論敘利亞危機、朝鮮半島和俄美近期政治接觸安排等事宜。

圍堵中國

TRUMP擺到明係玩「聯俄滅支」

睇世界杯？😂